［絲入］比阿媽發現咗個dom係床底

唉屌 一直都係媽咪心中既乖女
啱啱佢問我有冇同男朋友搞野
我係咁答冇

：仲講大話，你知唔知我今日執到乜野！

唉阿媽好嬲 仲話好彩佢今日醒目收起佢 比你老豆見到真係唔知點算

我而家尷到返咗房自閉
唉 媽媽 對唔住
有冇人都試過咁 圍下爐

下次我會執返好啲野先走
梳

基

嬲你做乜要戴套

基佬屋企人係難接受啲

曬返冧啦 用condom咪互射唔到囉 知錯未啊

假膠

大番佢轉頭
你唔扑野咩

你咪話以後唔用

臭雞

男人手

話晌窗吹入黎

互射必備架媽子

屌你地全部都唔係絲黎
出返去啦屌死臭男人
就係啲男人搞完又唔清場
求撚其射完就訓 屌

用你個名答返佢啦

我女朋友都係咁嬲左我

此post已完

連登誰絲誰巴邊個知 可能你都係絲黎